有冇人個腦越來越慢？記性變差？

好多時懷疑係咪情緒病會破壞個腦，不可逆轉，自己特登download啲腦力game試自己，訓得差嘅日子玩真係勁低反應時間

最近開始飲咖啡，唔知係好事定壞事

me
因為身邊太強勁人 勁到無機會逼自己諗嘢

好撚唔甘心啊仆街

我都覺關情緒事，成日亂諗野搞到好易分神，專注力下降，不過呢d都可以訓練返好。

我都覺，疑病焦慮症
搞到個腦越來越無記性
理解力又差 體力更差
可唔可以逆轉就唔敢肯定
但可以肯定情緒病真係搞到變蠢

覺得自己讀書好廢
但差度人/諗後果個方面幾勁

係咪自hi梗

我都係覺得自己個腦load得愈黎愈慢
仲有記憶力下降，好多野都記唔住
啲回憶喺個腦慢慢消失，好唔想咁樣啲回憶對我黎講好重要
仲有成個人變得好遲鈍，點算好......

精精精

一定有影響
我有咗情緒病7年

我！我諗我係因為飲得多xx香滑咖啡 導致我轉數越來越慢 同記性差

記性勁差:(
一開始係成日記得情景但唔記得係邊個朋友喺入面
後尾連自己做過乜都唔記得
利申經常捱夜

可以點算 疑病就嚟逼到我癲

睇醫生 食藥可以紓緩焦慮

真係愈嚟愈差，成日唔記得晒啲野
做野又專注唔到，好易分心！
愈做愈差，唉....，都唔知點算好

普通門診有冇得睇 ？

我都覺得，發得脾氣多真係唔好，所以要控制下

唔清楚 我睇專科

巴打睇完有冇改善到？

精神力
最直接就係睡眠不足

因為你瞓得唔好

我好返好多 之前真係好辛苦 除左靠藥 我覺得解開心結都好重要

人越大專注力越差，一套兩粒鐘嘅戲都要分幾次睇

專注力愈嚟愈差 個腦又load得愈嚟愈慢
聽完一句嘢起碼10秒先load到

我都俾情緒影響左集中力，依家做咩都冇心機冇晒動力

食4年精神科藥，反反覆覆真係煩

你有無訓多啲？